ibrahim m kamil arab إبراهيم كامل egipski zapaśnik uczestnik igrzysk olimpijskich zawodnik wystąpił na igrzyskach olimpijskich w amsterdamie w roku w konkurencji wagi koguciej w stylu klasycznym na zawodach zapaśniczych przegrał obydwie stoczone walki i został sklasyfikowany na pozycji